已經連續食左6日18件麥樂雞

由出到今日

thanks

✓✓

會唔會食到死

一日一餐，之後全日食唔落野

食完會唔會變左臭雞

......

尷尬

熱氣到仆街

有冇屎痾

個口係咪好撚臭

我都係一日一餐18件！
全部轉哂蜜糖芥末

成個星期了😞

成身都發出臭味

咖哩食食下都ok

我仲叫左餐 食唔哂

食左一次已經便秘

唔好食咁多 真心

點解？

如果你中左365日麥樂雞
你點算

good job

腸塞未

可以咁玩

個餐幾$

點解呢個post都上到熱門

對上嗰次既18件麥樂雞我朋友都係日日食
但佢今次已經冇機會再食.....

唔會，可能食到太飽

你已經知答答案

點解呀？咪嚇我

證明連登就收皮

無嘢嘅，應該去咗第二度啫

揾命博喎 保重

麥當勞再次推出18件裝麥樂雞，並附上「檸檬香草醬」、「韓式烤肉醬」、「蜜糖芥末醬」及「韓式辛辣醬」4款醬汁。根據麥當勞網頁資料，18件麥樂雞含972卡路里、脂肪約68.1克，鈉含量則約有1533毫克。

VNS營養健康中心首席註冊營養師詹兆洲指，建議成年人每日攝取熱量為1600至1800卡路里、50至60克脂肪、2400毫克鈉，可見18件雞的卡路里及鈉已佔成年人可攝取量一大半，脂肪更已經超標，加上尚未計算伴隨麥樂雞的醬料，不建議市民大量食用。

另外，如果正餐只吃麥樂雞，欠缺蔬果、澱粉質等營養元素，他呼籲市民特別注意，「雖然睇落好似冇乜嘢，但其實問題好大」。

屌， 玩撚完

每次食完D屎都臭到仆街 但係又好撚想食

麥當勞自己hold起個獎品啦

去食佢個餐咁撚傻鳩

仲未牙肉痛生痱滋？

樓主係個D成面暗瘡既死毒撚

類似

我食佐2次
應該唔會再食
未試過食m記真係覺得飽

我都想食 但佢唔撚比人4個都揀蜜糖芥末醬

好尷尬

琴日食左 10 舊左右就全日想作病, 喉嚨痛咁款

好彩有龍角散喉糖

聽巴打講，今日食其他

唔比咩？

佢唔撚比人4個都揀蜜糖

唔係間間肯

人生得意需盡歡，怕咩!食盡佢

食18個18件麥樂雞餐都仲得

咖哩好閪難食

甜到驚

果jam黎 一揭開嚇死我 透明既咖哩醬

連食2日之後喉嚨痛發高燒

樓主係咪肥西

肥到癲

有時炸得未熟，唔覺食左入口，建議每舊都咬一半食

變麥樂雞獸未

你個名

up乜9

有時未炸得熟，入面仲係粉紅色，生嘅，點醬食唔覺意食左落肚會病

麥當雞炸熟左先出廠，係廚房只係烘熱佢冇再翻炸架wo

咁點解有時入面啲肉係粉紅色？

粉紅唔一定係唔熟

咁係乜嚟？

仲推緊

我都想食

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

好cute

食多一次要寫遺囑啦

我今日兩餐都食m記

唔敢食了

閱

發表下